傳 侵侵親信出任商務部新助理職位 主管對華出口事務

又一位反共派人士

China Joe 上台之後換人

上斷頭台？

Push

侵會輸?

反共個樣真係正氣D
你睇下拜登同黑馬

絕對反共派 一毛係邊呢

起碼男子漢樣
唔會陰陽怪氣

本屆得返兩個月，仲開新位請新人

大家估下連任機會

得把口嘅政客是咁的

the president intends to take tougher actions against China

Stewart’s appointment is expected to be used to reinforce the tougher policies

犯罪分子

一毛係邊呢

仲有賀錦麗